聽日見嗰班呢

求下你地救下前線

出黎呀